有無人好鐘意生命之花呢首歌

填詞：小克

同度了多少 風雨搖 高峰陡峭
兩顆心 冷漠呼呼風叫囂
雲動了多少 分與秒
垂頭淚雨跌落山崗一瞬 花 開 了

這朵鮮花 順時逆轉 逆時順轉 花蕊也是圓
六瓣相接間貫穿 便重疊永遠
這朵心花 順延未斷 蔓延情亂 接通萬世緣
緣盡愛未完 一刻的心軟

橫渡了多少 轉世橋 虛空飄緲
兩思憶 燙熱呼呼風裡燒
萌動了多少 歡與笑
抬頭淚眼覺悟甦醒一瞬 花 開 了

這朵鮮花 順時逆轉 逆時順轉 花蕊也是圓
六瓣相接間貫穿 便重疊永遠
這朵心花 順延未斷 蔓延情亂 接通萬世緣
緣盡愛未完 一刻的心軟

靜悄等待 禮待 傷害
唯美泛香堪採 過千載 回頭是最愛
無望金色的分割 還望素雅裡默哀

這朵鮮花 順時份轉 逆時代轉 一切也是圓
白晝昏暗間貫穿 便重聚繾綣
這朵心花 脈輪運算 麥田鳴願 接通萬世戀
緣盡也自圓 一刻的心暖
圓盡也是圓 一點的深遠

雖然唔係好明

屌 聽緊

唔明係正常
New age時代既佢有d歌唔係情歌黎

點解spotify同apple music都無 屌佢老母

用iplay down la bro
我用spotify搵唔到

成日loop

成日都聽 之前出左同謝安琪唱既version仲正

有無人可以解釋下

以前中文作文試過用呢首歌既歌詞做開段

如果張敬軒王菀之唱

有！

喜歡

好中意！

你嘅管家婆鍾唔鍾意？

終於有知音啦

咪咁眼淺啦

神曲

如果換人唱可能好好多

我覺得得王菀之carry到呢首歌女聲